\section{Modèle de domaine}
Un client se connecte au serveur.\\
Un client possède un plateau de jeu.\\
Un plateau de jeu est composé de pion et connaît le nombre de pion de chaque joueur.\\
Chaque pion est définit par le numéro du joueur à qui il appartient et ça position sur le plateau.\\
\begin{figure}[!h]
   \centering
   \includegraphics[scale=0.5]{Imgs/modelDeDomaine.png}
   \caption{Modèle de domaine}
\end{figure}
